各位利迷 請支持曼城

既然空難要踢歐霸 咪成全佢

佢咁鍾意做六獌弟，阻佢仲乜x

利申:剛起身，一晚2Q，就虛脫

點x得

班空難狗知自己技不如人
又想搵野為自己排第六開脫

你地咁都唔明？

C朗出局點x得

繼續訓覺

C朗奪冠 樓豬射到精盡人亡

一晚2Q都虛脱，樓主幾多歲

43

同ada joey amy 2Q

平時跳舞mark開個poly大學生

肯$35000陪我去德國無限Q

40幾歲仲學人跳舞
幾時死呀你

條女狼過我 今早食完早餐又一Q